今日班牛屎佬開得成拖我請老衲-食狗肉#:)#dog

我地連登仔就言出必行既